原來大家怪錯左賓穎

賓穎真係走得好前 我地個時未跟得上 對唔住

睇錯寬頻

佢係唔係應該知道馬明去唱歌先俾綠帽佢姐

馬明都有去？

「堅信愛會贏」群星齊撐武漢，自己上Youtube聽下